［鳩噏］（慎入）自從娶咗Katie Law之後......

我晚晚都好好瞓，一教瞓天光，上床嚇暈起身即刻起身出門口翻工。

我好勤力，成日都係花好少時間係屋企。

我成日叫雞，因為想俾老婆多啲時間唞吓。

我唔同佢仆嘢，因為唔想加重家庭負擔。

老婆做咩負皮我

我cos都靚過佢

咁似日本啲蒙眼砌臉遊戲咁
啲眼耳口鼻歪哂嘅

似孫悟空多啲

塊面長過馬騮